{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111235",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 코너스톤 호텔"
    },
    "text": "コーナーストーンホテルは済州の南端に位置し、4つの島と3つの滝を持つ新築ホテルです。 当ホテルは2022年7月にオープンし、シンプルで感覚的な客室と美しいルーフトップガーデン、カジュアルラウンジとプライベートテラスで構成されています。 当ホテルはリーズナブルな価格と清潔で快適なサービスでお客様をお迎えしたいと考えております。 当然、新型コロナウイルス感染症により朝食サービスは中断されました。 その代わり、2階のカフェテリアでセルフサービスをご利用いただけます。 宿泊施設は計32の客室で構成されており、韓国語を含む案内支援言語を提供しています。 客室は禁煙で、満車の場合は駐車場の案内も可能です。 ただし、夜12時以降に入室される際は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 利用料金は大人/小人によって異なり、寝具の追加時には追加料金が適用されます。 ネットフリックスの視聴は個人アカウントでログアウトをお願いします。連泊の際は3泊から客室の再整備が可能で、必要な備品は2階のフロンターにお申し付けください。 貴重品はフロントに保管要請をお願いします。紛失された場合、ホテルは責任を負いません。 訪問者のレビューではコーナーストーンホテルのコストパフォーマンス、清潔な施設、親切なスタッフなどが言及され、位置は良いものの駐車場や銭湯の利用に不便がある可能性があり、いくつかの客室には改善が必要な事項があるという意見もありました。 追加で共有される情報としては、カフェテリアではコーヒー豆、アイスコーヒー、氷、トースト、ラーメンが無料で提供され、共用キッチンや2階の洗濯室の利用が可能だということと、9階のルーフトップが無料で開放されているということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーナーストーンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルは済州の南端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルは2022年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルは計32の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルではシンプルで感覚的な客室、美しいルーフトップガーデン、カジュアルラウンジとプライベートテラスのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの朝食サービスについて教えてください。",
            "answer": "コーナーストーンホテルでは新型コロナウイルス感染症の影響で朝食サービスが中断されています。代わりに、2階のカフェテリアでセルフサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、コーナーストーンホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルでは駐車場の案内もしていますか？",
            "answer": "はい、満車の場合でもコーナーストーンホテルでは駐車場の案内をしています。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルへの入室時間について教えてください。",
            "answer": "コーナーストーンホテルへの夜12時以降の入室は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルの利用料金は大人と小人で異なり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。また、寝具の追加時にも追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの共有施設について教えてください。",
            "answer": "コーナーストーンホテルではカフェテリアで無料のコーヒー豆、アイスコーヒー、氷、トースト、ラーメンを提供しています。また、共用キッチンや2階の洗濯室の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルのルーフトップは利用できますか？",
            "answer": "はい、コーナーストーンホテルの9階のルーフトップは無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 593
    }
}